請不停問假扮新城市中心職員既收恥

可以問snoopy land點去
邊度有水機
大家明啦😎

推

再推

我無野講

屌鳩佢啦，我覺得個商場啲准氣唔凍

我行商場我係客

輕推

一推再推